做咩我入唔到龜頭小嘴個post...

一入就死app
利申an機

我都係
仲以為電話問題

你係咪肥婆？

我都係 一入就重新開app
利申 an機

開始不安

你地又唔係心理時鐘 唔洗入啦

我都係

我想睇啊

屌我都係

me too

係咪有結界

same一入就彈 會唔會俾人鎖咗

+1

影視台嗰個?

好似係

肥芝肥到你部電話都頂唔順（好似係）

原來如此

唔止，